\begin{abstract}
En éste informe se pretende observar e identificar el proceso de conexión entre
un ordenador y un servidor. El ordenador trata de conectarse a un servidor de la
Universidad Nacional, para saber el proceso que conlleva y las capas del modelo
TCP/IP responsables y como interactúan se hace uso de Wireshark, que no es más que
un sniffer. Finalmente, se describe cada las capas responsables y el protocolo 
que hace una tarea en particular.
\end{abstract}

\begin{IEEEkeywords}
	TCP, UDP, DNS, HTPP.
\end{IEEEkeywords}
